想有心理準備被分手 入黎幫下我

男朋友應該就飛我依家開始要有心理準備 陪我傾下計好冇？

利申 一齊左三年

點解咁諗?

先下手為強

佢前日講左次但好返 今日又嘈左 佢話覺得我唔啱佢

唔啦 我應該講唔出

咩事嘈先

其實小事 但佢話性格不合 覺得我唔了解佢所以唔想再一齊 總之又覺得我煩咁囉

算啦 因為佢唔愛你了 你講咩做咩都唔岩佢
利申 都係三年 已被飛 話我地好多野都唔夾wor

圖？

可能都係但前日分手佢又唔捨得咁 我有時都覺得好攰

圖乜野？

有冇人陪下我吹水

講得散就有二次架啦
早散唔好再玩泥沙
識個第二個 幸福快樂下去

其實佢講分手我唔會留 既然佢覺得我唔啱，我都無謂再拖落去 不過都要心理準備下

講得啱呀
早散早著 拖拖拉拉最無謂
三年都仲講性格不合都冇咩彎可以轉
鼓起勇氣分手大家好來好去啦

認真, 你講先過佢,
佢就會淆

過左三年先話唔啱，屌

可能佢一路忍我唔話我知我都唔知點解會咁 好無奈

所以我唔會挽留

冇架喇 你都斬纜啦

佢話我唔了解佢 唔諗下佢想要啲咩

佢今日無啦啦同我講分手 我喊到痴線 我認係我衰 話改改極都未改 搞到佢好攰 佢避我唔俾我搵佢呀 巴打們依個時候係咪需要靜下 我就黎死

琴日被分手 個心好唔捨得